連有線都報你班急救員保護藍屍，邊忽專業？

記者無屈錯你啦？淨係識保護藍屍，藍屍斬手足時唔出黎擋？

做咩唔同藍屍講斬夠啦？

分化first aid post
請善用不推文

俾人斬個個咪FA囉
查清楚先啦五毛

有線真係掂
單單野都有哂前因後果

呢個汽油彈係正確示範
下次多十倍架車可以收皮

椰子巴都係五毛 連登應該全部都係中国人

椰子又話比人拉咗

死好彩保釋到出黎鳩up。

椰子巴都係五毛 老豆都變鬼佬

推

繼續